ColonCC TV
===================================

這個計畫實做了一個傳統電視的使用者界面, 用來幫助
中華民國境內老人觀看 youtube 頻道

由於 NCC 關閉中天新聞頻道, 侵害新聞自由, 言論自由, 及
民眾選擇頻道的自由. 導致中天新聞轉往網路做直播.

然而我們發現有些老人實在無法適應 Android TV 電視盒複雜的界面模式.
故有了本計畫. 計畫的主要目的就是幫助老人能夠繼續觀看中天新聞 (原 52 台)
而不用造成遺憾.

這個計畫主要依賴於 Debian GNU/Linux. 並使用 Framebuffer 輸出.

## 頻道列表

本計畫除了原中天 52 台之外, 也支援選台. 頻道列表盡可能的於 youtube
上蒐羅跟第四台一模一樣的直播頻道. 對於無法找到的頻道. 我們精選了一些
優質 youtuber 的頻道替代了原本的頻道. 目前頻道列表以某桃園北部第四台列表
為準. 找不到的才進行替代.

舉例來說:
 * 民視 (6): 無線民視台我們目前無法找到同樣的 youtube 直播. 所以
   我們把 "政經關不了" 放到 6 台. 因為 "政經關不了" 的前身本來就是
   政經看"民視"
 * Discovery (19): Discovery 一向都是收費的. 因此我們把著名科普頻道
   "李永乐老师" 放到 19 台
 * 龍祥電影台 (64): 由於龍祥電影台也是不可能在 youtube 上面找到直播的.
   而龍祥電影台常常播星爺的電影. 因此我們把 "宅卡啦" 放到 64.

以上只是一些例子.
頻道是否放入本計畫, 是基於本計畫成立的獨立機關 "ColonCC 通訊傳播委員會"
來進行審查.
"ColonCC 通訊傳播委員會" 的審查標準目前會進行內容實質審查.
只要內容淺綠偏綠泛綠深綠墨綠, 目前都不可能進入本計畫的頻道列表.
同時, 除了 "CCTV中國央視" 以外的泛紅及粉紅頻道, 目前也都是拒絕的.
ColonCC委員會 目前只接受中立或是泛藍的頻道.

ColonCC 對頻道內容的審查會直到 NCC 放棄內容審查為止.
也就是在 NCC 放棄內容審查之前, 本計畫對於頻道增加或刪除的社群提交,
將由 ColonCC 進行內容審查而非有提交就收.

然而本計畫是自由軟體. 依照 GPL 授權條款釋出.
泛綠泛紅還是其他顏色的, 如果不爽, 歡迎自己 branch.
另外甚至也不用 branch.
因為本計畫的設定檔是 conf.d 的形式. 數字大的設定檔會覆蓋數字小的設定.
只要你們自己添加設定檔, 不用改一行程式碼,
就可以加入你們的最愛的洗腦頻道, 繼續洗腦自己.

再重新聲明一次, 基於頻道列表內容的審查完全就是針對 NCC 而來.
如果修法, 讓 NCC 以後再也不得對內容進行審查, 單純只管理頻道分配, 
那本計畫也會樂於開放所有的內容並開始接受所有的社群提交.
並且同時解散 "ColonCC 通訊傳播委員會"

另外如果頻道主, 不想要您的頻道進入我們的列表內, 歡迎直接與我們聯絡.
我們樂於立即於本計畫內移除您的頻道, 然後再找其他的替換.
